覺唔覺上班台名人失業毒男其實係偽毒？影衰曬真毒撚！

留意左佢好耐喇
又識煮野食
又成日約仔仔去街周圍食野
跟住成日行山 證明應該都大大隻隻黑黑實實
成日扮窮 但成日食好野喎
話就話失業 但係就成日轉工加人工

大家話係唔係先條友係咪偽毒先

老刁讚成

''又成日約仔仔''
gay?

連登大把偽毒

Matt仔都係偽毒師

大大隻隻黑黑實實

我偽毒就唔會成日上連登

佢琴晚約仔仔食飯
兩個人撐枱腳

我都係偽毒

你係毒撚

兩條仔行粉紅色公園喎係咪得我覺得佢係真毒

真毒係連仔仔朋友都無

我都識煮野食
但我都覺得自己毒